有無做過背包客既巴打？

如果想去絲綢之路
路線係要一早plan？
同埋交通係可以租車？
大約要用幾錢同埋有咩要準備？
求